長者手錶有冇介紹

想買個長者手錶俾老豆，有埋自動打999功能（sos ），巴打們有有推介？

平安鐘

送鐘

遙控掣的款式有什麼選擇？
有頸鏈型及手錶型。